如果我有隻股票睇好佢3年爆升

但我唔夠本，想做long call期權。應該點搞？

咪LC target price囉
如果無得買咁遠咪拆散幾注 過一排就補/換
買幾錢 升幾多會賺幾多
港交期權計算機

如果我想買果隻股唔係個list上面呢？

唔係list上面咪即係無期權囉
點long call 啊ching

咁係咪姐係想對賭都冇計？

功課都唔做唔通我教你margin推落去咩
害死你啊 回頭是岸啦

咁有信心 ，問大耳窿借都要啦！

我想買大細炸,輸曬唔緊要。margin會影響信貸，我又唔想加怕。
Btw多謝ching提點

3年後爆升，定keep 住3年都升呀？

你有幾多本啊？你想做幾大呀？唔margin 又想放大冇可能，有幾多做幾多先咯

假設3年都keep住升，3年後會達100%升幅呢？

Margin 斬唔切咪無限風險
我想賭鋪3年嘅大細，但唔想借錢賭，係咪冇計？

利伸定：爛賭二一名，股票新手，屌得輕力啲

月供咯，每月儲落啲錢就加注。

如果你肯定升就一定一炮過買，好過月供

你還既息一定少過升幅

我都有咁諗過！股票市場缺少左大賭方法
Warrant又好似蝕比人，比人禁住打咁

咁基本都唔識 咪玩啦！輸撚死你呀

買正股，冇錢就問你親人借，股票新手玩期權輸撚死你

買咩股票又唔講，蝕tv都蝕撚死佢

見樓主哩類人出沒就係做SC時候

輸我又頂得順，會輸突就怕

認真 3836 放幾年必上

可以做otc option,但係pi only

想問margin點解影響信貸 我有係證券行做孖展 有check TU?

好明顯樓主咩都唔識